一人講一個冇女朋友的原因

個post一個字都無嘅?

冇錢

性格悶

肥矮醜蠢毒懶窮

唔識同女仔打開話題

太靚仔

太有性格

正常樣

有男朋友

窮

利申：後生時輸比二世祖

忘記了
冇錢

唔鍾意女人

唔識珍惜

太掛住個ex
分左一年三個月

問佢how much 1q

pm me ok?

寧缺勿濫